唯獨妳一個是不可給取替 是我生命裡的一切(2)

如早知今生跟妳有幸可相愛 在當初應更努力為未來
其實我知道是可一不可再 下半生准我留住妳一直相愛